有冇人知做咗covered call 係咁升點拆

我riot 30蚊 做咗38蚊點知都係升到仆街
我而家好迷茫 有冇方法對沖呢張期權

賣返張call 出去?

我就係賣一張call 佢係咁升

covered call升盡咪拎到最大利潤囉
除非你d組合唔啱比例

有冇得貪心啲拎埋後面嘅升幅
我冇諗到 原來一晚就升咁多
本來以為今個禮拜會收35

買多手

岩

唔使啦跌撚翻 冇事 而家到我目標35